細個果陣有父幹，不過比人強搶田地之後。。。

小弟以前住係大陸，有屋有田，生活得幾開心，不過之後有個詩人勾結政府強搶我屋田，之後仲打死左我呀爺

有冇人可以話比我知點做好

求救

搵個姓華既大官，係佢門口扮慘博佢請你做工人，記住唔好去太盡命都唔要

要坐咩車去

行啦仲坐車

遠唔遠先？
記得好似要坐船

去之前記住要搵定隻小強

使唔使幫佢改返個名

呢位巴打做咩

叫番小強得架喇

使唔使帶定本詩集係身

自己打死自己阿爺

冇呀

識你 係咪住係蘇州城郊?

本俠嘅獨孤九劍同令尊支霸王槍打到個和

學識龜波氣功先好去做書僮
好有用

聽聞有條女叫石榴姐好正

咩樣